# PP_Projekt

PROJEKT: Implementacja listy.

Proszę o przesłanie implementacji listy.
Lista musi umożliwić spis listy samochodów na parkingu. Implementacja powinna zawierać :


- addNewElement -> dodanie nowego samochodu wjeżdzającego na parking
- removeElement -> usuniecie samochodu wyjezdzajacego z parkingu
- getNumberOfElements -> zwraca liczbę elementów listy
